屌奶星，文尼又想攞龍門命！

好彩踢唔到頭咋

殺完艾達臣又殺法比安斯基

文尼=大渣哥

唔傷咪姐係冇事囉

呢d dirty work 要有人做

文尼dirty work

我咪話想囉，都冇話攞左佢命 ching柒左

唔去食女？

驚武漢肺炎

老蘭 尖沙咀勁多人去
雖然我都冇去

我就係知，落club個個都冇口罩，好撚癲...

其實呢下佢可以好傷
佢隻腳仲斜緊，大脾仲未掂地，但相撞嗰下幾乎夾硬㩒咗佢膝頭落地
睇到出撚哂手汗

成堆人都唔戴罩

文尼同d龍係咪有仇

我意思係文尼可以好傷

我意思係文尼同d龍係咪有仇 唔係回緊你講既野

無事咪即無問題囉， ching柒左

咁你又quote我

利物浦一向殺人唔眨眼